其實最快既上樓捷徑係咪allin阿記次回合贏拜仁

是咪100%的波

肯撚定係

3比0 定 4比1機會大

2個買晒佢
實賺

可能會和波
班垃圾都冇晒心機踢啦

我都想買，但諗起上年阿vs巴，2:0，3:1

主其他點睇

ALLIN 2:0

狗會唔開阿記晉級盤 笑撚死

叫糊

？？？？

啱丫

上左樓未
唔差在跳埋落去

其實上年開始已經無左光榮出局呢支歌仔唱啦

破產了

落地獄啦